(理性討論）2047年 香港再沒有一國兩制

其實我家早知道，2047年，香港再沒有一國兩制，所有司法制度乜乜制度都會行大陸嗰套，呢個係事實，sad but true，正如老豆老母我冇得揀，而家都回歸咗廿二年，慢慢將d制度變成大陸化，俾香港人一個過渡期，唔使到時一下子變成大陸，唔會好d咩？
我唔反對今日嘅遊行啊，只不過我覺得遊行得幾多年幾多次？過多廿八年，香港切切實實會變成中國，何不早d接受呢？

三毛/五毛出現

你遲早都要死，你依家唔去死？

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

唔係呀～諗到呢個位真係駁唔到

就係囉，遲早都行大陸嗰套，點解唔可以早d接受？除非移民唔vd再住喺香港囉

係呀你遲早都要死
點解唔早D搵個解脫

咁你做咩仲唔死？

50年不變之後再續50年唔得嘅

洗撚等2047 咩 條例一過 你就幾乎身處偉大既蛆國啦！
btw 你唔撚翻大陸？ 咁撚守唔到寡咁

你不撚如話1997 屌你老母 隻西！

你個說法 假設 我遲早都姦鳩你條女/個妹/ 老母
你唔勸佢早啲接受？

大陸點會俾你續多五十年呀 唔好玩啦

唔係假切囉，係事實

咁你都係快d去死罷啦

真係理性討論，我都想諗得通，但真係駁唔到～有冇智者駁到？一個問題啫！2047年，香港會唔會行中國嗰套？

你遲早都會死，點解唔早d死？

呢句好冇養分，有冇人答到我？中point d
一個問題，2047香港會唔會行大陸嗰套？

50年不變既意思, 係50年内維持不變, 冇話50年後就即刻變.

個意思係俾50年時間俾大陸慢慢追上香港, 到期時再諗.

你答撚左問題先講啦屌你老母
係度轉移話題。
你遲早都死點解唔依家死呀？
唔敢答？

九唔撚答八
人同事點同呀？

係你9唔答8
你死左被報道都係一件事，何來唔係事呀？
條例係事定關人事？
即係d條例係完全同[人]係唔拉更ge?

但巴打你好似真係答佢唔到啵 我都想知有無人答到